有無人而家飲大排檔茶記d凍檸茶飲到奶茶咁肚痛

飲完好似奶茶咁條氣唔鋸又肚痛痛咁

有d茶記/連鎖店凍檸茶又無事

有無茶記巴打解釋下??

係咪關茶種事🤔

個茶膽擺得耐出事